昨日晚餐：11022017

下面果兜

蒸水蛋勁好食

水蛋正呀

下次蒸水蛋試下包張保先紙係上面至蒸。賣相會靚好多

呢家已經好靚
謝謝

上面嗰兜恐怖啲喎

係呀

好似廚餘

啲肉個色好恐怖

奄肉